點先知道對方有冇中意自己

6年前中意過對方但冇一齊 最近分左手 佢一直陪住我 對我好好 想知佢係咪又中意我

留名

問佢 如果你都想同佢一齊 因為女追男好易 而且又中意過對方 加油絲打

do u want some精?

睇定啲先啦
啱啱散咗太快再開始一段感情唔係一件好事